
                      Aún no logro entender porque los fans de este personaje(a mi no me incluyo) les encanta está mierda de secuela, no creo que tenga nada que ver con la anterior, que aquella demostraba ser toda una obra maestray no como este coñazo.
        
            